\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[hmarginratio=1:1,top=32mm,columnsep=20pt]{geometry} % custom page layout
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{lmodern}

\sloppy % https://www.economics.utoronto.ca/osborne/latex/PMAKEUP.HTM
\frenchspacing % http://www.read.seas.harvard.edu/~kohler/latex.html#frenchspace

\usepackage{float} % H option
\usepackage{amsmath} % \text command
\usepackage{soulutf8} % \ul command
\usepackage{changepage} % indentation (in title page)
\usepackage[font=it]{caption} % captions in italics
\usepackage[font=it]{subcaption} % subcaptions in italics
\usepackage{graphicx} % PNG pictures
\usepackage{hyperref}
  \hypersetup{
    colorlinks   = true, %Colours links instead of ugly boxes
    urlcolor     = blue, %Colour for external hyperlinks
    linkcolor    = black, %Colour of internal links
    citecolor   = red %Colour of citations
  }
\usepackage{placeins} % \FloatBarrier
\usepackage{flafter} % http://tug.ctan.org/tex-archive/info/epslatex/english/epslatex.pdf
  \makeatletter
    \def\fps@figure{htb}
  \makeatother
  \makeatletter
    \def\fps@table{htb}
  \makeatother

\usepackage{newverbs}[2011/07/24] %http://tex.stackexchange.com/a/12864
\usepackage{textcomp} % symbols
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{arydshln} % dashed lines in tables
\usepackage{pdflscape} % landscape environment
\usepackage{afterpage} % afterpage command
\usepackage{enumerate} % for customized enumerations

\hypersetup{  
  pdfinfo={  
    Title={Appunti di Progetto di reti locali},
    Author={Luca Ghio},
    Subject={Appunti presi al corso di Progetto di reti locali da studenti al Politecnico di Torino.}
  }
}

\begin{document}

\input{./title.tex}

\tableofcontents

\part{Nozioni di base sulle LAN}
\include{A1} % Introduzione alle Local Area Network
\include{A2} % Ethernet
\include{A3} % Repeater e bridge
\include{A4} % Evoluzioni di Ethernet
\include{A5} % Funzionalità avanzate sulle reti Ethernet

\part{Albero ricoprente}
\include{B1} % Spanning Tree Protocol
\include{B2} % Rapid Spanning Tree Protocol

\part{Standard aggiuntivi per le LAN}
\include{C1} % Qualità del servizio nelle LAN IEEE 802
\include{C2} % Link aggregation – IEEE 802.3ad
\include{C3} % IGMP snooping

\part{Configurazione e progettazione avanzate delle LAN}
\include{D1} % Virtual LAN
\include{D4} % Ridondanza e bilanciamento del carico a livello 3 nelle LAN
\include{D6} % Il livello rete nelle LAN

\part{Argomenti aggiuntivi}
\include{E1} % Introduzione alle Storage Area Network

\end{document}